［絲入］到底點樣可以大波

我都想g，得肥仔波

增肥 按摩 食supplement

肥仔波 好過無

增肥 不了

係要增肥，肥左再減其他地方

一肥咗就好難減

我幫你揸下佢

真係辛苦晒你

食多啲雞 飲多啲豆漿 就識大嫁啦 集中食呢啲黎增肥

絲打得閒按摩吓對奶
同埋飲吓豆漿 帶矯形bra
between飲太多豆漿都對女性身體唔好

條女俾我由c揸到d 揸左幾年

笑死我

本身幾大，想幾大先

你以為唔攰下
幫你揸下都係想刺激下佢啫
但一定要食多d野 唔好怕肥

我有啊 btw唔鍾意飲豆漿

越揸越大
比男朋友揸到由C-D

已經肥咗 但個胸唔肯長大

以前去泰國旅行聽講話食野生番薯幾有用...
Btw樓主你都係搵壯丁幫你啦

所以要配合揸波呢個辛苦動作

投胎